[問野]提供一個好「膠」ge策略

我突然間霖到，如果前線帶幾支國旗，撤ge時候鋪係路到，甘d po po踩到未侮辱國旗lo😂，之後揚開支國旗做盾牌可能都得？po po如果射穿左未毀壞國旗😱

大家覺得如何？
（雖然本人覺得好膠，但係都算係一個辦法）

師兄都幾大個撚頭